區議會選舉之前根本唔會宵禁

區選要投票投到夜晚10：30
點票最少點到凌晨2點
宵禁咪變相縮減投票時間
點完票散水都係凌晨
到時一撚定會亂

除非政府真係想取消區選啦

11.15 早上六點, 旭日行動

區選成績 半數議席都贏唔到